生牛肉河啲牛肉生嘅

屌你老母啲魚生生嘅

生牛肉係指送到你面前個前係生 只要d湯夠熱就會熟

唔敢食生野仲點生牛肉河

其實香港d生牛肉河都唔係真係生既
佢果舊已經熟啦

其實佢又冇講錯喎

食魚生告到佢執立

渣Ga!!

佢個重點係d湯唔熱整唔熟wor

寫明生牛河都有得嘈
香港真係多呢啲賴皮人士
職員唔屌佢算EQ高

諗到個侍應點哦佢

平時食生牛河 如果要熟嘅要同人講要全熟
有啲人會叫生啲
話明生牛肉啦
根本生係正常

如果d唔熱佢又錯唔晒喎

佢無錯 樓主拎黎笑 反而染左

樓主好7

好似你食碎牛粥咁
啲牛未熟
靠個滾熱辣粥底去淥熟
事主有屌錯咩

個客啱

你就柒 正宗腥港人
有事無事網路公審
唔識開口叫呀姐換過啲熱湯？

佢相果舊都熟啦
不如佢叫老牛河

熟牛肉就商品說明條例

其實告得
因為好似有例係唔俾賣生牛肉
賣得既點都係煮過一段時間

點撚樣唔比賣生牛肉呀
你老母有無去撚過打邊爐呀
D肥牛滑牛熟晒拎黎比你滾架?

食過幾次apm果間
有次個湯唔夠熱
然後就沒有下次了

唔覺有幾公審
係FB分享下自己無奈姐
又無叫人唔好去食
佢又同D職員講左
D職員哦完佢就算
一陣佢話換 又比人屌 話搞到D侍應難做又乜又物

笑死

啲on9咁都講得出口

其實好睇佢拎咗咩食肆牌照

啲湯唔熱真係唔啱

嗌五成熟牛扒仲有血水

香港人真係無知，無知唔緊要。但放大自己無知真係好無知

個point個湯到

膠你老母咩

牛肉咁熟咁不如食鞋底

咪遮名啦

其實熟唔熟同安全有啲分別

好多實驗室Test過安全嘅牛肉（完整一塊，非合成）生勾勾係一啲菌都無

就算合成肉（漢堡）只要去到60度都基本無乜菌，當然入面紅紅地未熟

佢嗰舊牛食得啦

連最識野既連登仔今次意見都有分歧
唔屌佢了

牛肉一向生生地食都得架

睇乾唔乾淨，成品係點（一塊過/整散再組合/切片）

佢係想講啲湯整唔熟啲牛肉

佢食到最後 然後好餓一片牛肉都唔敢食
以為自己睇錯 要重睇一次篇文

佢舊牛都叫唔熟
睇嚟我平時茹毛飲血

呢個熟度即食啦，仲要耐D咁叫生牛河托呀

都唔係好生姐

樓豬想開post恥笑人點知自己已經潛左水了

戇鳩到唔知點應你好⋯

On9
啲牛整得岩岩好
唔識食牛好可憐

生牛肉湯河
我成日搞到太熟 想生啲

老老實實，就咁睇唔覺生

但就算有少少紅我都會照食

佳寶安格斯肥牛

樓主好柒

又一次證明連登質素低
on9樓主都可以成3百正皮

三百幾正評d人食過生牛河未

熱得制 熟撚左又比你班on9告違反商品說明條例

幾多成先叫熟？

依d雪花牛肉片要專人特別訂翻黎架，加拿大進口高級野黎，普通人買唔到亦買唔起架

其實生牛肉係生係冇事的 但係生牛肉河湯一定係熱

事主同呀姐拎杯滾水淥撚熟佢咪食得囉 咁小事又post上fb

下次要嗌熟嘅生牛肉湯河

d魚生 生既，DLLM

其實佢圖入面全部至少7成熟食得
生牛河點會食全熟

咪玩啦，你以為d湯真係可以淥得熟d牛
同淥得死曬d細菌?

次次食生牛河一上台都要夾起d牛肉驚太熟

我又未試過啲肉係淩極都仲好 睇黎個湯都好暖下 一係就塊肉太厚

張圖既牛無問題囉
暖同熱真係口同鼻拗

睇定啲先

佢湯入面啲牛一睇就知熟到仆街
擺明舊牛自己冇浸落去
食到尾想浸返熱浸唔到就屈鳩人

個湯唔夠熱點會浸到啲熟牛出黎

夠你on9?
係事實 唔撚知就收聲

你老尾次次呢啲交通黑點硬係有一兩條友炒車
係咪就係你地搞到朝朝龍翔道觀塘繞道塞曬車呀

衝出來柒

屌好多文盲

有成一半以上連登仔係on9
吹到生牛河係要熟架囉
咁小事都要放上Facebook鬧店家
有人鐘意生啲 有人鐘意熟啲
唔講聲呀姐咪俾正常生生地嘅你囉
咁都要俾你地班腥港人鬧
睇撚死你班毒撚俾呀姐無視之後唔敢再出聲
強烈建議打邊爐以後整熟哂啲肥牛先拎俾連登仔食

戇鳩生牛河就係用熱湯浸熟
而家天氣凍d湯快涼緊係無咁熟架啦

擺明事實係咁
仲有班on9係度鬧埋一份

拗乜春，根本佢影出嚟都係熟

我反而試過相反
窩強牛肉煲仔飯
但隻強係熟曬
成個強黃硬架

擺埋隻強一齊煲

有無人叫生牛肉湯河真係會唔浸熟舊牛黎食?

我不嬲都唔會浸到熟哂，覺得咁樣正啲

屌那媽上次係芽莊食緊撈檬隔離個大陸婆話佢碗生牛肉河唔熟
要廚房燙熟佢 仲口up up話生牛肉點食得
個waiter一拎佢碗野入廚房 條女就伸個頭埋黎睇我食咩
又同佢老公話我D燒牛熟哂先食得
最後我啤左佢一野先縮返埋自己個位
D人真係無禮貌

生牛肉河 係用拎去客人面前個刻生生地
然後客人用熱湯浸熟牛肉
圖入面條友 係屌緊兜湯唔夠熱 煮唔到d牛
唔係屌d牛肉生勾勾咁上

睇留言真係懷疑有班智障以為生牛肉河真係魚生咁食

但張相我見到舊牛都唔係生勾勾

戇鳩鳩 生勾勾

朝早叫沙爹牛麵會見到紅肉
有睇到過下post紅肉生生地食都ok
多數食完下午左右都會柯d爛屎

要生牛河熟請早揚聲。

問題係佢啲牛都熟晒 點樣食唔到？
完全睇唔到點樣啲湯令到啲牛食到最後都未熟
你覺得啲湯唔夠熱你就上嗰吓就出聲啦

睇留言真係懷疑有班智障以為啲湯食到最後仲要熱辣辣

其實個point係個湯度
我好鍾意食Pho
個重點真係係個湯夠唔夠熱
每次去食Pho會落好多芽菜
我唔怕牛肉生 係怕芽菜腥
如果個湯唔熱真係抵屌

大佬 牛扒都係Well done先叫全熟呀
你覺得咁樣唔生姐 各人口味唔同
咁佢覺得生嘛 個湯suppose係可以煮到全熟㗎嘛

已經去到連自己食乜都唔撚知